急推！麻煩話6月26號圍立法會既入一入黎

今次係唔好圍立法會呀！
唔好圍立法會呀！
唔好圍立法會呀！

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

自推呀

626朝早係 19國領事館請願 唔係野餐！

幫推 唔好誤會呀！

自推

推

幫推

目標鎖定！ 唔好白痴到又去搞稅局

唔係應該圍比壓力保皇咩?

Pish

圍既話
立法會取消會議既話
過左29號 條例會自動生效
變成「海濱送中」

唔可以兇到佢唔開會
要知道宜家打開口牌圍佢，通常佢會自己暫停會議

push

呢條有啲唔同既係佢「先訂立後審議」

「民主派立法會議員區諾軒將在會上動議廢除「海濱送中」議案 ‼️重點：條例係「先訂立後審議」，會係6月29日號自動生效！即係話，29號前如果無法通過區諾軒議員嘅議案，條例將自動生效！係自動生效‼️‼️」

Source :
中環海濱即將送中

唔好圍

推呀！626唔好圍立法會

哇好撚重要

幫手推推

唔好圍立法會呀
唔係就真送中

一定要每個人都睇到

推

係時候自組九龍城獨立泛民主派助選團

pishhh

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

痴撚哂線 未夠50年又一地兩檢
又係中環割地

屌你老母

人手置頂

幫手推

Push

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎